\documentclass{scrartcl}

\usepackage{minted}
\usepackage[normalem]{ulem}

\usepackage{color}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[percent]{overpic}
\usepackage{float}

\usepackage[labelfont=bf,textfont=it]{caption}

\usepackage[german]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{german}
\usepackage[pdftex]{hyperref}
\hypersetup {
	pdftitle={Infos zum QEMU-Pi},
	pdfauthor={Ingo Haschler},
	colorlinks,
        urlcolor=blue,
        linkcolor=blue,
        citecolor=blue
}


\usepackage{tabularx,multirow}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{float}

\usepackage{pdfpages}

\usepackage{eurosym}

\usepackage[square,numbers]{natbib}
\usepackage{bibtopic}
\bibliographystyle{alphadin}


\title{Raspberry Pi-Emulation}
\subtitle{Informationen zum QEMU-Pi}
\author{Dipl. Inform. Med. Ingo Haschler\thanks{lehre@itih.de}}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle


\section*{Einleitung}
TBD

\subsection*{Anforderungen}
Für die ET-VM beschrieben, Windows geht prinzipiell auch\ldots

\subsection*{Einschränkungen}

\section*{Installation}

\subsection*{Nacharbeiten im Pi}
# im Pi: resize, Kernel-Version pinnen
#   aufräumen; bluetooth aus/weg, ...
#       sudo systemctl disable rpi-eeprom-update hciuart
#       raspi-config: ssh, ...
#       SWAP?!?
#               cf. https://www.elektronik-kompendium.de/sites/raspberry-pi/2002131.htm


\section*{Konfiguration}

\subsection*{Netzwerkkonfiguration}
Der QEMU-Pi kann nicht direkt per Netzwerk (z.B. per IP) erreicht werden. Um auf bestimmte Ports zugreifen zu können, müssen diese von QEMU weitergeleitet werden\footnote{In der Ausgangskonfiguration wird z.B. der Port 2222 des Hosts auf den SSH-Port 22 des QEMU-Pi weitergeleitet.}.

Alternativ können Ports auch pro Sitzung per SSH weitergeleitet werden.

\subsection*{Zugriff per SSH}

\section*{Hardware-Simulation}
TBD\ldots
\newpage
\section*{Häufige Fragen und Probleme}
TBD\ldots

\end{document}
